聽日5/10黨鐵同巴士全線停駛

承標題 係真唔係？

屌你唔撚識開POST咪開POST啦
REPORT到你BAN AC

假新聞、標題黨

我們發現有部份會員故意發放虛假資訊，捏造假新聞誤導他人。有關情況我們將暫時作出以下實驗性措施：

如用戶發現疑似假新聞內容，請使用「舉報功能」向我們投訴，管理團隊將於確認後將於該主題作出警示。
在此提醒會員可善用使用不推文回覆減低其主題熱門分數，協助停止傳播錯誤資訊。

注意：由於管理團隊在事實查証方面並非有公信力的機構，亦只能盡量從有限渠道收集資訊，因此部份情況無法準確判斷有關資料真確性，屆時或會於有關主題作出「已收到大量會員反映有關主題的真實性有待確定」警示，如有會員對管理團隊的判斷存疑請向我們反映。另外，如有相關機構願意協助，歡迎隨時聯絡我們。

在此亦請用戶在發表或轉載資料時負責任，盡量附上資料來源或於未經証實的資訊中清晰註明「未經証實」。
如有用戶為故意或多次發放假新聞故意誤導用戶或嘗試操控輿論，我們將作出禁言警告或永久封鎖處理。

另外，我們亦留意到有個別會員發表與標題完全無關的「標題黨」主題令其他會員反感，我們在此提醒會員避免使用該方式發表主題，如情況持續管理團隊將會考慮進一步行動。